呢個世界有冇純友誼？

其實會唔會係有一方面有意 另一個扮唔知

冇

過多幾年你連愛情都無埋

有

無

對住樣衰嘅咪有

呢個世界根本冇愛情
得因一時激情
同習慣
邊有愛情

其實男人係唔係剩係識用下半身諗嘢？
一啲尊重都唔識

係 除非你好撚柒

視乎雙方樣

天真果陣仲有

呢句好中

越樣衰越純

冇呀，唔洗諗

要雙方都有 d人嫌棄對方做唔成情侶，但又好好傾就可以。

要雙方都有 d野嫌棄對方做唔成情侶，但又好好傾就可以。

唔純之後就會有純友誼